有線呢條片抽到應一應

最後真係駁唔到

支那人幾時死

用英文係美國拍片話自己好撚愛中國

仲話吸毒霧唔會死，你咪去吸下囉

奇妙電視有無播「有線中國組」？